［緊急] 發夢覺得要去多個地方野餐

發夢見到隊頭到金鐘中環開始冇方向 狗重兵圍哂立會三面 人流散之前日頭要開多幾條戰線分散狗

推

Pish

Push

紅磡呀